從她的研究中，她回憶說，女性經常在頭髮上戴牛仔帽，並決定在頭上戴一頂王冠。Lafalaise Dion帶領ESSENCE踏上個人旅程| Nandi Howard | 2020年9月4日| ESSENCE.com
任天堂在第三方平臺上幾乎沒有發佈版本，並且採取了一種積極的方式來關閉它認為是IP侵犯的內容，任天堂對它的內容，尤其是它的王冠寶石馬里奧和塞爾達，實施了鐵腕控制。任天堂撕開了下一代懷舊的封印，但粉絲們卻為“Devin Coldewey”2020年9月3日“TechCrunch”而煩惱
他在這些場景中戴的皇冠是為該系列特別製作的，而長袍則是一種道德挑戰。Netflix的《皇冠》是如何在每一季都有所發展的情況下實現其外觀的| radmarya | 2020年8月29日|財富
當長子大衛（David）年僅6歲時，他們一家回到了尼日利亞。大衛的中名是Oyetokunbo，意思是“皇冠從異國歸來”。大衛·奧耶洛沃的危險愛情史|埃羅莫·埃格貝朱爾| 2020年8月11日|奧齊
天空觀測者在北極光之冠上發現了一顆新的寶石。新發現的“沙丘”是最奇怪的北極光之一| Maria Temming | 2020年3月9日|學生科學新聞
然而，她在皇冠後的名聲卻進一步迴避了一個問題：為什麼自1945年以來就沒有另一位猶太裔美國小姐了？為什麼貝絲·邁爾森是第一位也是最後一位猶太裔美國小姐|艾米麗郡| 2015年1月7日|每日野獸
它有一個寬邊和一個高冠，這創造了一個空氣絕緣口袋，也可以用來攜帶水。2014年12月24日《每日野獸》給斯特森·馬克·麥金農的情書
週日凌晨3:45，警方在布魯克林皇冠高地區的公寓逮捕了29歲的埃裡克·林斯克。2014年12月16日，《每日野獸報》，抗議者將這位好心的撒瑪利亞警察“邁克爾·戴利”塗成了泥
當我審視這個場景時，傑克·懷特現在戴著王冠……而且他戴得很好。2014年最佳專輯| Ted Gioia | 2014年12月13日| DAILY BEAST
西班牙皇冠上的宮廷畫家，他最著名的可能是他的《戰爭的悲慘災難》系列。2014年最佳咖啡桌書籍| Robert Birnbaum | 2014年12月13日|每日野獸
作為一名M.P.當政府要求你時，你有資格接受任何官方任命。潘趣，或《倫敦查裡瓦里》，第107卷，1894年11月3日
當他還很小的時候，他的頭被剃光了，只是頭頂上有一個小圓點。我們的韓國小表弟| H.李M.派克
國王抵達那不勒斯，決心維護王冠，不允許皇帝干涉。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
這些王國及其殖民地的文化給皇冠帶來了巨大的收入。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
可以補充的是，他們從創造之冠最高貴的部分開始，即人頭。兒童的方式|詹姆斯·薩利